【警世】麵麵話要租大飛走佬 奉勸財經台手足放曬手頭上d郵輪股

今次真係要眾籌之得 要租架大飛走佬 !!!!!